Title: Ascoltate le vostre mogli
Date: 2007-04-04
Category: altro
Slug: ascoltate-le-vostre-mogli
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sembra che dicano solo cazzate, ma in realtà hanno una visione molto chiara. Non per niente Dio l'ha fatta dopo l'uomo. E' il nostro upgrade.

Sembra che dicano solo cazzate, ma in realtà hanno una visione molto chiara. Non per niente Dio l'ha fatta dopo l'uomo. E' il nostro upgrade.


